bu gis vs cu gerontology

點揀好 求意見 感謝🙏

老人學個名好難聽...

其實真係改錯名
Geron呢科外國都有 但用中文叫就唔好聽
好似poly咁咪幾好

It still sounds weird to tell others you majored in... old age studies...?

No offense to your profession🙏🏻

三大啦